其實阿朗呢球係想點？

又手球 又省隊友

基迪拉有世盃 佢無

我朗似咁小氣咩

13號條友嚇親

專登啦

唔省球迷省隊友

留名睇弱智話唔計

基迪拉條仆街成日走上前 忍佢好耐

屌你老母真係擺明省鳩迪基亞

迪基亞幾時去咗祖記

寧願唔攻門都要省返醒隊友

話時話點解佢好似成日走上前
第一球執雞又係佢
利申冇睇

有品過陰濕小花

條撚樣不嬲淨係衝前

可能同條25係皇嗰陣有仇

我朗有咁好射術就唔洗俾王騎追住屌啦

迪奶好似腦震盪 下場出唔到

個post係咪8-2嗰場之前出

寡人笑撚咗

射飛友當無數
真漢子

無技術嘛，係咁架啦

似自知手球七左
發脾四踢
大力踢走個波
點知省中滴奶

有打手仲幫佢解釋話其實係想轉邊

因為隊友太廢，成日都要佢一人carry，所以嬲得滯省鳩佢

對面隊見到牙朗省隊友都嚇一嚇，縮手唔叫球證

本身唔想省隊友 射落對方隻手 佢話牙朗手球

笑左出聲

牙朗：邊有手球，波打手咋

DLLM腥會員

射到腦震盪

笑到仆街

阿朗：仆街 手球
（見到迪奶）
阿朗：你都算唔好彩

我朗射鳩人要你教?

我朗點會咁小器

牙朗用心良苦，唔想佢歐聯出渣

入波之後贏波

連唔計嘅出處係邊都唔知

用第句串朗迷啦

痴撚線

牙朗手球唔駛你教

迪奶傷幾耐

朗心似鐵

C7: 仆你個街踢防中仲前過我

又唔係個個朗迷都弱智既，唔好屈我

好耐冇見lulu

認錯安利簡 想省鳩隻死猁狗

中頭唔關大唔大份事

Head Shot

幾年前 lulu

果下手勢仲好似想屌隊友封撚左佢球波咁 笑死

死on9

阿朗有歐國盃 佢無

勁

阿朗公開處決迪奶

阿朗：上前呀那

一日浮誇過一日

牙朗：死返去後面防守啦屌你老母

平時都係咁樣練波架啦 有咩問題啦呀

我朗有歐國杯省9你有咩問題
屌你老母

好明顯係say sorry啦

幾時都話朗係世一
無論目標幾細都好，可以用full power命中目標

前隊友都咁

屌，駛唔駛咁撚大力呀